做咩一到牛年就熊市

做咩一到牛年就熊市

美國有時差 未到牛年

千跌屌

美國人好勤力, 踏入新年仲要半夜開工

香港人先勤力 朝早一份送晚果份又番到5am

犯太歲